求分享旺角午餐好去處

平時自己就去開熟食中心
有無巴絲有好介紹
同埋想問 旺角有無啲廿幾蚊麵 類似雲吞麵個啲 因為小弟想草下錢 所以係食個方面減低個支出
我知可以帶飯 但係公司環境唔容許我咁做 所以唯有食平少少 Thanks

記得有間食牛丸河廿蚊一碗 冇記錯應該係新之城對面
另外再唔夠飽咪龍津囉

唉仆你個街唔記得執撚咗

新寶 果條街有一間食潮州麵，都係二十幾

聽日去試試 唔該巴打